元洲商場好多消防車

有冇巴打知咩事？

咪火警鐘響，可以有啲咩

而家點

有細路比電梯夾親